【TVB合約戰，最後12日！】 終極洗版任務 - 50大廣告商 (第五回合)

12月12日*，就係TVB 2020年廣告簽約deadline
廣告商一旦簽約，TVB穩賺！
最後13日，我哋精選咗50大廣告商，每日俾大家瘋狂洗版+電郵！
求下你哋唔好放過TVB！
*12月12日係early bird deadline，12月13日為真deadline

【終極任務 - 第五回合@30 Nov 2019 】

洗版行動
1.派嬲 2.洗版 3.推post 4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

1️⃣SK-II 2️⃣Olay 3️⃣Pampers 4️⃣Oral-B

呢4間同屬P&G集團，係TVB數一數二嘅大客黎！
SK-II同Olay停左一排，Pampers同Oral-B仲播緊

※留言template

電郵行動
一次過Send Email最有效!!
電郵清單及範本

想補做/一次過做任務嘅戰士，睇呢到

歡迎用呢幾幅圖去FB留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道:
TG 抵制綜合組:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

推推推，殺TVB 係我既志願

推 !

先推

係大家嘅志願

yes, 殺到佢地下年只賣到大陸廣告

攪掂

※留言template update咗少少
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，或未能即時撤回廣告。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

會唔會整個罷買list

Push lm

channel 有

Push

TVB狙擊師

搞掂

sent